%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pgfplots}

\pagestyle{empty}
\begin{document}

\begin{center}
  {\large
Devoir surveillé --- Sujet A

    \textsc{Variation de fonctions}
  }
\end{center}

\noindent Déterminer le domaine de définition et les variations des fonctions suivantes.

\begin{enumerate}
  \item $f:x\mapsto\dfrac{1}{5x+3}$
  \item $g:x\mapsto2+\sqrt{1+x}$
  \item $h:x\mapsto\sqrt{-3+10(4-x)}$
  \item $u:x\mapsto7-\dfrac{4}{2x+5}$
  \item $v:x\mapsto\dfrac{3}{4x^2-2x-2}$
\end{enumerate}

\pagebreak

\begin{center}
  {\large
Devoir surveillé --- Sujet B

    \textsc{Variation de fonctions}
  }
\end{center}

\noindent Déterminer le domaine de définition et les variations des fonctions suivantes.

\begin{enumerate}
  \item $f:x\mapsto\dfrac{1}{3x+5}$
  \item $g:x\mapsto7+\sqrt{3+x}$
  \item $h:x\mapsto\sqrt{-3+10(2-x)}$
  \item $u:x\mapsto2-\dfrac{3}{5x+2}$
  \item $v:x\mapsto\dfrac{3}{3x^2-x-2}$
\end{enumerate}

\end{document}
